又過年了，想邀請各位手足初二出黎一齊篤魚蛋！！！

毋忘天琦台仰！
願魚蛋竹籤再臨山東、菜街！

毋忘魚蛋革命，初二晚七時旺角見。

香港獨立。

#香港獨立 #獨立 #魚蛋革命 #初一 #旺角 #獨派手足文宣 #獨派文宣 #獨立文宣 #香港獨立文宣 #連儂牆 #LennonWall #A4

推上熱門，到時見

今年啲魚蛋！我既屌你老母！

推推推！

推 出黎取下暖都好

樓主冷血冷氣送頭軍師

推

Just小意見： 行動時對朗豪坊留下手

朗豪坊 主席: 允許旗下酒店員工參與「6.12」三罷抗爭

再推

我又推

你今晚要玩既，我同你玩大佢！

推完又推

推車放題

打狗.gif

天琦單野仲未有消息， 真係cls

Push

比台仰天琦睇下，時代革命係唔會被人遺忘！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

「勿忘魚蛋 捍衛本土 紀念集會」
日期：2020年1月26日（年初二）
時間：下午七時開始聚集，集會會於八時開始
地點：旺角（實際地點有待宣佈）
*正等待不反申請消息

Channel:
公海群:
Facebook:

你要清嘅而家就過嚟清
屌你老母

毋忘魚蛋革命，初二晚七時旺角見。

香港獨立。

#香港獨立 #獨立 #魚蛋革命 #初一 #旺角 #獨派手足文宣 #獨派文宣 #獨立文宣 #香港獨立文宣 #連儂牆 #LennonWall #A4

魚彈手足既回憶

唯一出路

Pish

梁天琦
盧健民
黃家駒

當年可以升級到 因為黑警冇部署
今年我唔多樂觀，不過會到撐人數

push

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立
只有一國 才有兩制
脫支解殖 主權在民

推推推

你哋永遠係香港人嘅英雄！

曱甴平

香港獨立

明明班魚蛋佬當日屌曬天琦

對家今年一定重狗部署好曬，你見最近既行動就知

呢鋪係玩命之旅

我哋香港人一定同你玩到底

只有兩國才有兩制....

Sor

嚟多次

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立
只有兩國 才有兩制
脫支解殖 主權在民

香港獨立 唯一出路

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立
只有兩國 才有兩制
脫支解殖 主權在民

所羅門聯署:

幫手推

up

我有權篤魚蛋

推推

pish

沒有兩國 焉有兩制
香港獨立 唯一出路

屌你老母篤

有無用VPN?

如果當年我哋可以一鼓作氣會易贏過今日
再過多5年仲難贏 今次一定要收支那皮

毋忘魚蛋